［kpop] Gay選出的愛豆人氣順位（2018最新版本）

cr. instiz
16位 — B1A4 振永
15位 — Infinite L
14位 — 國民之子 林時完
13位 — Golden Child 普閔
12位 — JYJ 金在中
11位 — DAY6 元弼
10位 — Seventeen DK
9位 — SHINee 珉豪
8位 — 防彈少年團 Jimin
7位 — Wanna One 姜丹尼爾
6位 — 東方神起 允浩
5位 — Monsta X Shownu
4位 — Winner 宋旻浩
3位 — EXO D.O.
2位 — Astro 車銀優
1位 — Wanna One 邕聖祐

之前記得呢個個榜第1名係 L
依家第一名變左邕聖祐 ，有無gay可以出黎解釋下？

利伸: 非gay 直到不能再直 學術討論

第二名 車銀優：

第一位同第三位都係我最愛

想幫車銀優含撚

又邊個你老公

哦姐係呢個gay榜可信啦

頭兩名都係Fantagio
有D野

法國清你都幾得閒 出邊個個post第一個留言都係你

88

在中哥

Fantagio眼光唔差，徐康俊都係佢地

睇睇下精國21碎髮線就貢高
是咪食得太多囡

精國依家同出道比真係走曬樣

另外竟然冇v
我係仔都想fuck v 屎眼喎

on撚9鍾意bts又用邊伯賢個名

btw第三位

自己參透下

佢好似出道到依家都出名多男飯

冇kai,v仔?

無白虎？此post已完

第8同第10好可疑
點排都未輪到佢兩個啦下話

仲以為你講DO

冇v
此post已完

響道同你個名最有關係得DO

層主弱智我幫佢道歉sorry

佢精神分裂

田征國其實正面睇唔靚仔
面型三尖八角咁其實好怪

5位 — Monsta X Shownu <- - -呢個好似差唔多型

我都估唔到係Jimin 以為係v仔

兩個人黎
Gay佬眼光一定多數鍾意白虎多啲

佢全盛時期已過 出道個陣係幾 依家不了

此post已完

前兩日見到呢張嚇親我

唔多six欣賞

Jimin多男飯嫁...

回敬

竟然 我仲以為v仔隻feel先多gay like

我個張都係

振永

佢都幾正

我地應該曾經身貼身過

其實seventeen dk都係
但男飯鍾意得佢地兩個原因好簡單...就係唱歌好聽...

馬俊偉？

咁頭三名呢？
車銀優可以解釋到，因為好撚靚仔
咁邕聖祐同d.o.呢

之前見第一名係田柾國

我身邊冇乜男exol
Ong...可能bfable掛，條友算幽默但未去到要我執返自己d腸同內臟果個地步...

d.o. 好樣衰

的確係 DO幾正

做得fuckboy就預左變gay佬用完即棄既dom啦

D.O. 最多男飯fans
Naver下就知
好多男人都話想當佢女人咁想保護佢

姐係DO多1仔中意

因為do係團入面做老母角色姐
佢係女人既話應該係賢妻黎

唔知佢地用咩準則選
反而陽剛味濃郁嘅始源/白虎冇份
頭三名都走演員路線

戇戇居居好有弟弟fee

邊度樣衰

成日王祖藍咁樣

真

Bfable 佢成日影男友照

竟然 ，係咪因爲夠細粒 但佢性格好似係認真撚黎

聖祐produce嗰陣已經好鬼多男fans

可能全部都係1仔投

仲有好似與神同行果個金香起，餅印咁樣

連登no one like在中哥？

係囉
頭三名都係啲鄰家弟弟類型

W1最正常係佢

屌我個gay frd日日係度幻想邕同姜丹屌佢

我都識個gay既fans話想同邕+dani日日3p

睇黎真係無

好記得有個gay既藝人洪錫天好鐘意佢 日日投票又係ig講

係，ong係佢one pick 仲讚佢會紅

演員樣+五官英氣+又識搞笑

佢個姓氏點讀

翁

講緊我？

做戲又得，唱歌跳舞又得 性格又正，好明點解gay嘅會鍾意佢

點解冇左白虎

樓上兩個係咪影分身

我唔係gay唔知道 不過記得produce圍內gay鍾意嘅排嘅頭三係Daniel 邕 白虎

唔係啦

你係女？

呢樣唔係重點

佢係白虎 我係白虎既老公

好重點喎 唔好同我講你係鍾意白虎既直仔

like 似在中哥嘅 nct 泰容

W1 d show 基本上現場見到男飯 95% 唔係拎住dani手幅就係邕

明白了..... 有點甜

只get 2,4,7,13 其他唔get
不過奇怪允浩竟然會受歡迎過昌珉
同埋點解冇nct架，成團都咁gay

Ten 真係好gay

但我覺得nct成隊都好直 ten好gay咩..

元弼同L

1、3、8成個弱智仔都入到圍
定係基佬鐘意屌弱智仔？

我都想

W1 , Exo , Bts 睇黎清逢紅必反 基佬唔屌佢地唔通屌偶練班大陸仔咩

陣gay味好出

Jungwoo 先最gay

唔準你咁講啊

雖然我都覺得似

都係 成個0仔咁

塊面好似俾人上下擠壓過咁

反入面一個成員=反哂成團？
唔夠講就翻舊帳
死gay佬咁撚弱智唔怪得鐘意弱智仔

樓上蔡徐坤個湖南仔會唔會弱智d

好普通

唔准你咁話我DK

伯賢唔係特別靚仔 但真係好多妹妹仔中意

佢地隊5urprise 個個都幾好樣

正 who 邊團？求介紹

識貨

又高大又識樂器
可惜都係紅唔起

紅左個徐康俊
孔明幾正泰煥都ok 話曬好多劇都有佢地 不過都係男2男3
其他兩個我都唔多識

都唔係行普通idol路線架啦
本身演員出道
個個都有戲拍算ok

本身邕都係行佢地路線 係produce神來一筆

話我啲仔過氣？過你老母柒頭皮

正撚到

[img]
Kai仔可愛又得性感又得

佢跳舞勁正

無聽過

love shot

屌 睇到好想射精

一個鍾意嘅都無
利申 bi

咁俾你選，你選邊個？

老老柒柒 坤狗實力唔差

我覺得孔明好過佢

Roommate個陣覺得佢好慘
又無手機用 ， 同5urprise d隊員係宿舍要屈係間房到訓地下 個陣一定唔想離開roommate間大屋